男朋友同異性單獨旅行仲訓埋同一間房？

男朋友本身話同朋友去旅行，見到去日本機票咁平，冇理由唔去。咁我本身就冇咩所謂，因為一直都以為佢係同男人去。

直至有一日講起如果佢其實係同女人去咁點算，嗰一刻佢答啲嘢好奇怪，我先知原來佢根本就係同女人去。

首先唔係要討論佢有冇帽咗我，就算我信佢地冇嘢都好，點解一個男人可以覺得有女朋友仲同異性單獨去旅行係冇問題？一齊去箱根，訓埋同一間房。

佢之後解釋，呢個朋友由細識到大，好好朋友嚟，好似親人咁，所以唔會做對唔住我嘅事。

唔知點解搞到好似我有問題咁，定係我接受能力太低？有女朋友仲要同異性單獨旅行，仲要一齊浸溫泉，訓埋同一間房？

佢話個旅行係識我之前Plan, 但同咗我一齊之後先決定買機票book 酒店嘅。成件事，最大問題係佢根本唔覺得有問題，完全冇考慮過我嘅感受。

我想問有冇人都試過？拍緊拖，但中間試過同異性單獨去旅行，訓埋同一間房？係咪我思想太封閉？

一男一女同房瞓 冇可能冇事發生

如果係我
我會叫佢去左就分手
咩都唔洗再講
佢去左代表冇當你係女朋友

有定冇都好，我覺得成件事好撚仆街，完全冇諗過我。好撚sad ,喊到仆街

當我知道咗之後，我都即刻嗌分手，真心綠帽唔怕戴最緊要除得快。我反問佢，如果我同男人單獨去旅行，佢覺得點，佢話佢都ok 唔會介意。

分手啦

即分，嬲到呆咗

過來人話你知
繼續同呢個人一齊你要預咗會發生越來越多荒謬嘅情況

唔好俾佢氹返呀
呢啲人痴撚線㗎

分手

你調轉問返佢囉
不過你個男朋友咁撚戇鳩實答你唔介意嘅
黎啦即刻約男人去轉日本

點解心裡有數都開post

做得好呀絲打
呢啲人唔洗恨
應該慶幸自己一早睇穿條仆街

我係你就唔信你男友啦。

根本拍緊拖既人唔應該做呢d咁尷尬既事。

我會信你！

由細識到大 有幾細呀講黎聽下

佢接受到你同第個男仔同房去旅行 咪當佢贏囉

我覺得我已經成日讓佢，佢鍾意吃雞，佢每次夜晚一嗌吃雞，佢一日未講打完，我一日都唔可以send 任何msg 俾佢。試過有一次係ig 睇9gag 諗住send 啲搞笑嘢俾佢，俾佢即屌。

嬲到震

我冇辦法想像，我心目中嘅數，同人地差別咁大

同樓主男友條賓周由細識到大

你同佢講
你分手唔係因為佢帽你
係因為佢真係智撚障

不如你問佢，佢自己都有睇連登，不過佢呢幾日仲同緊條女一齊，邊得閒睇post.

知唔知佢係邊到人？
(我就唔信你識佢）

求包養
(佢咪答咗唔介意囉）

收皮啦有咩可能ok
擺明要面等你覺得係自己小氣之後比佢去

同幾條女去咪無事

佢贏，佢贏咗個機會可以變返單身

講緊條J由細識到大呀？

根本就算幾好朋友都唔可以囉！
跟住佢仲要同我講，叫我唔好套人地嘅思想落佢到，佢話佢有好多異性朋友都係處嚟，我心諗，所以呢？

講呢啲無用㗎 條白痴仔唔會明
睇死佢樓主講乜都死駁爛駁屌返樓主智障

如果真係青梅竹馬玩大嘅，佢應該晨早介紹咗俾你識啦

仲要係讀緊新加坡PhD , 原來依家讀書係咁易，個腦有事都可以成日攞獎學金讀上去。

咁誠實嘅你男友，
我同其他女仔去旅行都唔會講比女朋友知啦

佢直頭唔話俾人知我嘅存在，一直都係低調咁拍拖。話如果佢屋企人知道佢拍拖我地就唔可以一齊去旅行。

呢d人 最仆街
你句話明明係想佢張心比己
但係佢就真係答你唔介意

鍾意咁講野既人十成十係仆街黎
我認識最仆街果種人 個個都係咁答
自己蝕底果時就唔得
到人地話佢果時就話 你都可以咁做

其實咁樣已經分得啦，都已經唔係比唔比自由空間同讓唔讓既問題，係佢根本唔尊重你，搵過個啦，呢啲仔把撚啦

其實個重點已經唔係有冇嘢發生喇！

好明顯佢就係覺得同女仔去旅行冇問題

真係好撚仆街啊！點解我成日遇到啲仆街男人，好撚灰

冇得瞞喎 問佢囉相睇就知咩事啦

真係好撚sad, 建立一段感情真係好唔容易，轉過頭俾佢摧毀哂。

佢已經去咗，依家同緊條女係日本快活緊。

下個更可愛 加油

試過對方有男朋友但撩我去日本，仲訓埋同一間房同一張床

對上個拍緊拖既時候已經帽咗我，呢個又係咁，我仲可以有咩希望。

條囡濕得好緊要wor

條女靚唔靚先

點解當初你又受佢溝？

我連係邊條女都唔知，佢best friend 裡面有幾個都係女，有靚有唔靚

Tg識既連登仔？

你好似講到我一早知佢會單獨同女人去旅行咁

係啊 屌！

加油，忘記佢

篇文諗起都扯扯地

佢完全唔放你在眼內 飛得啦

如果我單獨同個靚仔去旅行，我未出發都濕喇

嗰條女仲要勁主動幫佢book 埋酒店房，都唔知係咪公廁雞嚟！

Pm me, 我同你去

邊有咁易。

本身plan 咗月尾我生日佢陪我去旅行，依家咩都冇喇！

自貼先好嗎？

真係好撚賤

其實又唔一定有事
我都試過同女人單獨旅行訓一間房
我朋友都試過
咪當個個人都狗咁 一見到女就要上

但你男人係咪狗你自己先知

之前試過個fd有另一半，佢叫我陪佢去旅行，但佢另一半唔去，最後我拒絕左。

你有冇女朋友先

巴打 個重點唔係最後有冇扑到
而係有女朋友就根本唔應該同異性單獨旅行

我希望佢個朋友唔知有我個存在，如果知道佢有另一半，都仲咁樣去旅行，條女都係on9 公廁 死臭雞！

我果時有個拍左五六年拖女友 佢都知
而家結埋婚

都話呢個世界真係有呢啲人

帽事既

如果分房你o唔ok

其實根本就唔應該plan 一齊去旅行喇

佢同佢朋友plan 嘅時候未識我，所以我唔計。但同咗我一齊咪直接講拍緊拖，要避忌囉！

想知當初呢個人有咩咁吸引你

肯定有問題啦

笑撚左 你試下真係搵睇下點

我都想知 想學下野

當佢真係去左，返黎求返你，你仲分唔分

你條狗公唔搞野我自含

好仆街

因為佢會記得我既說話，對上一個男朋友成日已讀我，成日已讀但其實冇睇我講緊咩。呢一個就上心啲，會逐個覆。又會成日陪我傾電話 (因為long d 嚟）

搵都唔易嫁，唔通真係求其搵咩

係唔佢老母黎？

佢唔會求我 肯定

留名跟進

你前面講緊咩

我知道咗之後秒分

屌 我男朋友每次做完d好荒謬、令我接受唔到既事之後，都會講一樣既說話，叫我唔好當佢正常人咁睇，話佢同其他人唔同。
但其實無論佢個人幾“特別”都好，佢係愛你既就應該諗你感受，唔係咁樣迫你遷就佢“與眾不同既價值觀”。
通常講呢d說話既人都係死唔肯認錯、鍾意推落人地度既人渣。你同佢爭辯都唔會有用，佢地係點都唔會認衰，只會越講越荒唐，令你難以置信。我都曾經嬲到呆曬，但d仆街做到咁其實已經唔會care你點睇佢，所以你可以唔洗花時間同精神同佢糾纏落去喇，同佢講都曬氣，想出返啖氣就更加唔洗諗，快d止蝕離場啦
sorry for 1999

佢之後解釋，呢個朋友由細識到大，好好朋友嚟，好似親人咁，所以唔會做對唔住我嘅事。
你啱啱拍拖
個fd識咁耐咁好 都無同你提過
又無見過?
咁你都幾唔了解你條仔
再者正常都會講同邊個去啦
咩都唔講 淨喺講同fd去
比你問仲要口塞塞
你以佢fd多D

個人認為算吧啦

如果你俾佢食左，咁佢同你一齊嘅目的已經達到啦
仲點會諗你感受

男人老狗避下嫌都唔識
影撚衰晒 成日話女人臭雞咪就係呢種垃圾

分手啦 唔洗諗

絲打做得好 夠果斷

Btw連登tg d死厹 分分鐘條由細識到大既女都係tg識啦

唔係亂up 咁講叫你分手
而係過來人
發現當時真係好蠢豬
結果果個人就帽左我
蠢左一次先知自己係咁天真 應該要一早就散

你地拍咗幾耐拖先

仲有，你sure 佢地間房高級到可以一齊浸溫泉？

我晚晚都無事發生

咁係你性無能啫
唔代表拍緊拖同異性單獨去旅行無問題呀

唔怪之得男女係無純友誼

絲打你同我去返一次旅行咪當打和囉

利伸 唔少女approach. 條jer 7吋長 包你爽。機票酒店我比

tg @corgicorgi

樓主，分手啦
為左個男仔幸福

多謝絲打專登打咁長嘅野，真係好似，好似望到自己將來咁

巴打你真係好有口德，我就算做雞都唔會做你生意

你唔好講到一定有搞先，前設係根本就唔應該去。
你每條女屌閪屌一次就夠嫁喇咩？

樓主
我同你去
影返張相比佢睇

真係比人踩到上心口

條仔咁都唔識避忌
飛啦

咁你都要快啲快活過佢

岩岩先睇到，咁都忍到痴線 打機咋又唔係返緊工

依啲咪所謂嘅好閨蜜lor

樓主係咪唔靚？
定係某啲方面滿足唔到佢？

樓主有冇同你bf攪過？

有的話，佢真係唔應該去

呢D係責任問題

補充返 shopping都係我出 任買

未搞咪忍多陣唔去住
有搞仲洗乜扮野？

未攪過就應該去??

做女朋友抵死餵唔飽條仔??

咁小器㗎，妳都唔係好愛男朋友啫

未攪過唔啱，
有攪過更加唔啱

搞左咁耐基想做反正常人啫

我覺得樓主男朋友係on9,
最少佢係自己講出黎，唔係俾人查到

如果啊嘛 佢都知你唔會做梗係答冇所謂
佢覺得你同另一個男人去旅行no big deal唔代表佢而家係啱

樓主問起佢先講架

係你接受能力低

帽事嘅

但係佢可以唔講

做完衰野仲覺得自己好勁拎出嚟分享既人到底咩心態

由細識到大
要扑一早扑左
搵間時鐘就搞掂洗鬼去旅行咩
咁怕咪一齊去囉

分啦唔洗諗啦
依家唔分遲啲可能會好撚後悔

好識玩啊
岀相啦樓主

由細識到大，要去旅行一早去左啦

收皮啦八婆

到時浸完溫泉著哂浴衣咁

樓主我幫你報仇，
比個telegram 嚟先

我可以以一個男人既角度同你講 佢同人同房肯定有諗歪 到時有得上一定上 冇得上又可以話好好朋友冇事發生 呢D咁既垃圾男人唔洗同佢講咁多

依啲垃圾真係唔洗比面佢

咁快啲同我去旅行啦 我請又點話

分手Q，之後會一心一意

靚唔靚見人見智，滿足唔到佢既就係因為long d 冇得成日見，但我已經盡力隔一至兩個月就攞大假去見佢。

我仲要係咁同佢講對唔住，因為搞到佢死咗或者救唔切隊友

我冇咩購買慾 sor

遠水不能救近火

點報

自貼呢？

諗唔到點駁我？

年經

既然佢咁做都冇諗過你啦，分手啦

佢話佢啲朋友唔係我地諗嗰啲亂搞關係既人wor

你咪同返個青梅竹馬去旅行訓埋同一間房睇佢點睇囉

佢覺得自己冇做到啲對我唔住嘅事就冇問題

但我唔想俾人搞

純友誼都唔得

佢緊係話唔介意啦
佢知你唔會咁做同埋 針拮唔到肉邊識痛
分手啦

帽啦帽啦，絲打

條仔狗公，同佢去嗰條女臭閪
個女人明知佢有女仲要同佢單獨旅行
一樣都係弱智無腦臭化閪
祝佢哋臨老過唔撚到世呀
最撚憎呢d懶係special snowflake嘅無腦閪
唔係你價值觀特別 係你生少左個腦無撚常識狗閪男女

男人做乜野關你女人乜事？宜家啲女仲壞啦，男朋友都同咗你坦白咗，你仲嫌乜鳩，就算男友冇帽你，將來你都會帽佢㗎啦！

洗唔洗呀

男人氹你個陣係乜都噏得出
為左食另一條女 同你講到幾咁正經
果斷分手啦

點解要做啲嘢令對方唔開心，如果真係識諗，唔應該會去呢個旅行。

多謝你 講哂我嘅心底話

唔知以為去襌修

你同佢拍左幾耐拖？岩岩開始拍？如果唔係岩岩拍 話未識你之前plan 定旅行 一定呃9你
鐘意打食雞game（咩版本？手提版定桌面版）？

有個幾熟既fd有仔 拍左七年拖
但佢會同請男仔fd上佢屋企單獨過夜
會同男仔fd一齊著泳衣浸浴
會同男仔fd單獨去旅行一個月
佢話佢地只係fd
我同其他fd都覺得好痴線
重要唔係同一個男仔黎
其中一條仔個fd曾經暗戀過三年
但佢條仔完全唔知咩事
到底呢啲人咩心態

將軍

其實拍真係唔係拍得耐，但係我信佢係識我之前plan.

手機版

事實係
你男朋友一直都愛個女仔
但你男友只係一直等待 唔夠膽追
而你係佢等待中加入
佢同你嘗試一齊(因為佢唔知個女仔係唔係都愛上佢)
直到個女仔搵你男友
你男友覺得有機會就想試下
但你男友又唔捨服放棄你
因為你好愛你男友

你男朋友就會係合適(樓主) 同 理想愛情(個女仔) 中選擇

利申 做緊賤男

我陪你去 但你包機票酒店

巴打係咪做緊一樣嘅嘢

試過同人地女朋友去，乜都無做過。 比d信心佢 一係分手 講完

同個女仔去完啪啪啪,返黎再慢慢氹返你,一舉兩得

你依家係假設我會帽佢，會唔會講得太遠。

點解可以覺得冇問題？

扑埋咋 無咩野架 睇開d啦

講得啱，因為Long D, 所以可有可無

我將所有大假都拎嚟飛去搵佢，機票里數儲得好辛苦。點解要咁對我

真心接受唔到

除非個女仔係同性戀

如果唔係分定手都得

我最後選擇左合適 因為你愛的 不是合適的
係人地面前我地係令人羨慕的一對
但我內心都係會唔甘心
一直都係會愛佢 只係唔想再講

男人要性交唔駛去旅行既

睇穿晒現今八、九十後啲港女啦，有咩佢地係做唔出呀？釣金龜呀、ptgf呀、攞個閪當八達通嘟呀、貪小便宜呀、帽自己條仔呀、收兵呀……

我男朋友以前都係咁，
佢話唔鐘意傾電話，平時都唔敢打俾佢，
有次心情低落打俾佢諗住傾電話，佢屌到我飛起
話我阻住佢睇電視

約咗我食飲，為咗同第個女仔去街放我飛機，
我話佢去既話就分手，但佢照去

啱啱一齊個陣同佢出去玩，一邊出街一邊同ex wtsapp
全程無理我
我傷心到仆街，問佢點解，佢話覺得咁做無問題，
換轉角色佢都唔會介意

同依啲自我中心既人一齊你既低線只會越黎越低
佢地永遠唔會覺得自己錯
個陣我日日都喊，精神上成日崩潰，
所以，
分手啦絲打

Btw 勿相認

你收皮啦講撚到好偉大咁

條仔根本鳩痕，想試其他洞，佢真係重視你就唔會咁對你啦

所以一開始都講自己係賤男

情埸浪子，鬼叫佢有本事呀，有咩問題？

個人嚟講接受到 真係best friend咪得 要搞一早搞左啦

無問題架，希望樓豬醒啦

咁如果我冇咁點？賭咩？

有咩問題？男人不壞、女人不愛，港女係咁犯賤。

樓主睇小題大作了

有人覺得有問題
有人覺得無問題

我自己接受唔到，不過唔會干涉人地接受到

如果你接受唔到就分手，因為成件事上你有一半主導權，其實好清楚明白

咁唯有恭喜你，你係超稀有古龍種囉

咁請問你身為男人 有幾偉大？

我反而覺得係講信任，如果同個由細識到大既朋友去，友情如果深厚到真係唔會有野發生既地步，我會選擇相信另一半俾佢去，當然如果佢識諗既會叫埋你一齊去，介紹個朋友俾你識，一齊玩都放心啲。

知唔知佢book邊間酒店，邊幾日，搵個男性朋友一齊去玩，double date

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

我自己都覺得有問題 但我覺得幾賤都好 唔好一腳踏兩船 完左一個先到下一個

就係宜家啲港男太温柔又軟弱俾啲港女食住晒、蝦蝦霸霸，所以唔會再對你地咁好，因為你地唔識珍惜。

不是說你，你是稀有種

你男友似乎冇咩分吋，起碼plan果陣時都要同妳講聲。

所以要去旅行破處

搞咩？ching? 痴咗線?

你都話佢低調，個條女肯定知佢有gf?

信任唔係拎嚟濫用，問題係，當佢知道我發現佢係同女人去之後處理件事處理得好差。覺得自己冇問題，所以唔會道歉。

好朋友嘛

如果我單身，其實我都唔會單獨同異性去旅行，因為間接話俾佢聽可以上。呢個係我嘅諗法。

有無嘢你都控制唔到㗎啦
個問題係唔識避嫌，完全無問過你嘅諗法，無考慮過你嘅心情。
調返轉頭你同第二個男仔去旅行同一間房會點 佢係咪接受到啊咁？
屌佢老味最撚憎呢啲人，當你無道話撚知你咁

佢plan 嘅時候未識我，但佢下決定嘅時候已經一齊咗，佢話唔想放人飛機。

呢D仆街得一想二，唔撚忍佢

佢話佢會接受到

我要返工 完

講嘢夠晒直接 正

如果佢事先有同你講係個女仔，有一早報備，結果會唔會唔同呢？但係佢唔同你講等你自己發現係女仔既話就好似有心隱瞞咁，好有可疑，你條仔又真係幫唔落既，的確係佢做得唔好，係抵屌既。

其實應該係要商量，如果真係由細識到大，關係好深，傾好咗要去，ok fine. 但同一間房呢個我一定唔會接受。佢都未同我去過日本就同其他女仔去已經好傷心。

唔係，澳門人，去外國讀書。

其實真係唔係個個女仔都係你諗到咁...

希望你真係做到咁絕情，當年我發現EX去旅行果陣都係好似你咁型

(最後笑住送佢上機)

你同佢拍左有冇1年？

一男一女同房瞓
話冇嘢發生都好難相信啦
情侶相處要識得同異性朋友避忌
避免伴侶產生誤會 擔憂
仲要你問先發現佢同女人去
如果唔問佢根本冇諗住講
而家佢話ok唔介意你同男人單獨去旅行
係因為呢個情況只係假設而冇發生
屌 梗係講得輕鬆口響啦
當真係你同男人單獨同房時
佢仲唔屌晒鬼咩

我自己覺得呢個世界係有男女純友誼嘅
不過你條仔處理得唔好
又唔同你商量咗先
抵吓

嘩，我係仔會覺得你好sweet

同你去箱根，
我扮你青梅竹馬

思維正確

要食女幾時都可以啦，使乜等去旅行先呀？人地都已經同你坦白，早知呃你話同班friend去or分房訓好過。

女人就係煩，又hard feeling、又小器

同樓主情況同你差唔多，女朋友話同個男中同去
不過最尾俾錢買機票同佢去
另外條仔就變咗自己一個去玩

帽事既 頂唔住咪分手

冇

你講到好好，可惜佢諗唔明

佢係李大仁，個青梅竹馬係程又青，而你只係Miggie

我唔會
pmed

所以真心好嬲

但你唔係

窮 完

喊出嚟 原來我係水泡

大仁哥～

男人老狗 明啦有D野
咁好感情2個去? 點解唔介紹大家既伴侶之後一齊去呢?

好似親人咁 但你一直都唔識呢條女?
去到梗係想扑野啦 如果去左你又忍到
咁佢以後偷食你都唔好怨喇

好出名嫁咩

屌你一齊浸溫泉 邊個接受到

因為我冇錢 窮 所以佢唔同我去
話等我有返多啲錢先可以同我去
係我唔好

佢接受到嘛

佢係先斬後奏?

你又試下囉

咁都忍得，聽日可以含撚投票

完全無法想像樓主
係幾咁卑微
唔好俾d賤男食住啦

咪作賤自己啦樓主

話等我有返多啲錢先可以同我去<<呢句說話要幾仆街先講得出
點解唔係一齊儲錢之後去呀

呢件事上面你無錯 窮都唔係你既錯
做乜要怪自己呢?

SORRY問一句 你條件係咪好麻麻
驚無左呢D仔 之後無著落?

咪以為自己好撚威啦
得啖笑架咋真係 你尼啲咁嘅人根本無道德觀念

咁嘅樣都可以一腳踏幾船，真係寧願俾靚仔呃算，反正都係呃

如果佢個”好朋友”知道你存在都仲要痴埋佢到一齊去旅行嘅話一定係公廁雞嚟

樓主洗唔洗去驗下性病 廢事你ex屌完隻臭雞傳染埋俾你

一男一女旅行
同一間房
一定會扑野
100%

男人天性
冇得解

Ps:男人

唔算嘅，訂機票嗰陣我知佢同朋友去，但佢冇強調係女仔。

我做唔出呢啲嘢，我已經唔係第一次俾人帽，好撚sad

我知道佢都有遷就我，佢唔鍾意傾電話但知我掛住佢都會陪我傾個幾鐘。

唔講扑唔扑 係尊重問題
總係有啲人會覺得拍緊拖
仲可以照返本來一個人既生活方式
但一旦開始拍拖
就要顧及另一個人感受 磨合下同改變

因為佢讀緊書，都冇錢，所以覺得同我去負擔都大掛。

其實我唔覺得自己條件差，純粹係我覺得自己遇到個啱傾又鍾意應該好好珍惜。佢離鄉別井讀書已經好辛苦，當地又冇咩朋友，佢平時夜晚都只係想同佢朋友打機，如果我咁都騷擾佢，的確係幾sad.

呢個世界真係咩人都有，分分鐘試過3P 都冇咩所謂

好難受佢完全唔理解，我講完佢都唔覺得有問題

樓上有人話試過冇事發生

唔知既情況下戴帽係慘
明知既情況下戴帽係on9
樓主分得好!

咁係個男人廢姐 扑唔到

但就算冇扑，都一定有性幻想
心靈出晒軌啦
根本係當你冇到 冇尊重你
長遠黎講，會發展成背住你出去新加坡搵二奶 同叫雞搵坡妹

岩呀
同呢d男人發展係冇將來
佢肯本唔識尊重你，遲下一定會叫雞 二奶 邪骨 樣樣齊

所以當時佢問我，可唔可以做佢港澳女友，我以為講笑，原來係認真。

多謝

唔識尊重人嘅人真係好奇怪，個腦好似真係少咗一個部份咁on9

你同佢一樣係澳門人？

唔係 我係香港架

第二度都算啦

箱根 就肯定有野

個條女呢？澳門？

同家姐妹去 欣宜 size 應該無事

都係澳門人

我都好想去啊屌

箱根呢d 地方 ... 一定係同二奶去

完全無諗過另一半感受嘅人
一唔一齊都罷

樓主 記得唔好一陣衰心軟 俾條仆街氹兩野就一齊返啊

我覺得條仔係新加坡已經有其他女人,人地同正牌女友去旅行有咩問題,佢叫你唔好msg佢,費事阻佢打機既時候,其實佢一直都屌緊條女,唔係將你msg較mute都得啦,你只係人地用黎貪新鮮嘅飛機杯,仲要機票都唔洗出,自動仆過去俾人屌

其實我可能係四奶嚟都未定

係！

佢話遂個app mute 通知好煩，因為我有時係fb、ig 都會見到搞笑嘢就send 俾佢。

佢應該唔會再搵我喇

你係咪靚女呀？靚女易被仆街溝

男女之間有純友誼

老實講唔醜囉，不過冇圖，sor

純你老母

從來只有屌得落 or 屌唔落

同異性去旅行咁小事都接受唔到？

agger 以為自己喺情聖 自私到

拍拖唔一定要扑野，男女都有純友誼㗎

分手+1

今日同異性去旅行咁聽日呢？將來呢？
每個人都有自己嘅底線，你可能覺得係小事，但你睇下呢個post 第一個留言，我都冇需要同你解釋咁多。只可以講，每個人睇法唔同，差異咁大，唔會尊重我嘅人，仲有一齊嘅理由？

兩個人一齊拍拖真心講，都係求開心。拍得咁唔開心，睇法差咁遠，咁點解要難為自己去接受啲自己接受唔到嘅事。

正如有人唔食茜荽、青豆，我都覺得好小事，唔鍾意咪唔好食，但唔該唔好逼個唔鍾意食嘅人食囉。

咁你咪試下真係同其他仔去

真係好撚自私

唔係全心全意愛，玩唔到好多年，嘈起交上嚟就會拎出嚟講。唔係話睇死，但唔係真心好愛嘅，就唔好浪費人地青春時間同精神

同房唔同牀有乜問題？可能已經friend到好似契哥契妹關係，兄妹又點算出軌

我都嗌分手喇，唔洗試

無事嘅

你咪繼續囉

條仔識嗰條女仲耐過你，點解成日質疑自己條仔不忠？宜家男女關係好脆弱，好易就分手或者離婚。

我黎啦樓豬

我依家冇質疑佢不忠，我接受唔到佢同異性單獨去旅行渣嘛。

你嚟做咩？

分啦咁，件事睇上黎，你唔夠獨立

真正既純友誼係唔會去旅行 尤其當大家/對方有另一半既時候 因為會尊重對方 唔會搞咁多野 做乜要做埋啲令人誤會既野 另一半口講唔介意你都唔信啦

同埋如果真係無野 點解佢唔一早同你講係同女去 仲要係問你如果同女人單獨去你會點 sam hui?

獨立？我獨立到22歲可以自己一個搬出去住，我獨立到可以自己一個去旅行。

唔該唔好一句說話去判定我係一個點樣嘅人

一段關係唔係獨立就代表一切，唔係獨立就代表關係一定好

可能係佢心目中朋友唔係男就女，同女仔去旅行有咩咁特別，所以唔特別講係女仔。佢個腦應該係咁樣運作

pm 你張相黎睇過

你都on撚9

即係你地嘅關係唔夠堅固囉，一齊唔耐，分手到好嘅，如果你條仔長期係國外工作，long D緊，你咪一日到黑諗佢日日啪啪啪啪……

呢句野最唔撚可信

我從來都冇懷疑過佢會唔會做啲對我唔住嘅事，巴打你想扮勁扮好清楚我可以慳啲，我建議你再睇多次我個post.

由頭到尾我講嘅問題係，點解會覺得同異性單獨去旅行係冇問題，係咪應該要同我傾下先呢？個問題係佢完全冇尊重過我，有女朋友係咪應該要避忌下啊？

嗰個巴打講啲嘢真係好撚有問題，乜撚嘢邏輯嚟

我請你咪得囉

你地自己會唔等於個個會
不過你咁唔信佢就分手 反正你都只係二手西
人地無損失

我有講過唔信佢咩？

巴打請得幾多啊～

就算唔係同一間房 有女朋友仲同異性單獨去旅行都好撚有病啦

本身Plan 咗月尾我生日諗住去沙巴，book 哂酒店 (酒店好似退得）但機票都訂埋，依家都唔知點好。

好撚仆街呀 我一定嬲到痴線 及早睇清呢條仆街既真面目 早走早著

自己去囉

改名搵FD去

佢依家先發制人，ig facebook block 咗我喇，可能已經睇咗呢個post

邊有朋友一時三刻有假陪我去啊
唔洗改名，book 嗰個人係我

絲打做得好！即分啦呢啲

做得盡過你

我係垃圾

邊個係鍾壯輝

Google search到

你同佢講分手時，佢有無留你/有咩回應？

佢冇留我，同我講冇做對我唔住嘅事。去到最後一刻佢都唔明個問題係邊。

想問咁多位絲打 如果你男朋友唔係單獨 而係要同一女仔一齊旅行你地又接唔接受到

一班

咁條友依家有咩講？

物以類聚

同你一樣 想講唔識避忌就收皮啦，有啲野係人都知會令人誤會嘅就唔好做啦。咁大個人我就唔信佢唔知常人係點諗啦，有啲野唔係我信你唔會發生就得 佢認為只要唔係真係出軌就得，但無諗過你嘅底線係高過出軌

一齊去箱根，訓埋同一間房。

箱根有男女湯共俗私風呂

上次先去扑完

咁點解佢唔同你去？
反而同另一個女仔去？
再講啦，你男朋友話好似親人呢啲
全部都係廢話嚟！
有邊個未聽過另一話：
我當佢係阿妹、我當佢係阿哥
最後比呢位所謂親人搶咗自己伴侶？
呢啲人先危險，勸你叫男朋友唔好去⋯

揾sp去

勁on9
佢幾大

a cup識到d cup

傻妹黎架
你唔係唔知
係扮唔知
因為扮訓既人係叫唔醒

佢

試過個女仔有男朋友既，一位男仔fd去左佢宿舍房傾計，但傾傾下訓埋同一張床。 更何況去旅行一定唔會乜事都無發生。

咁只能同佢講只此一次下不為例。

「都話咗同佢無嘢囉，咁你即係唔信任我啦？」

喂大佬！
呢個行為擺明係你用嚟考驗我對你嘅信任度
你係應該有責任確保自己嘅行為唔會令我質疑呀嘛
你要我信你？無問題
咁你未畀實質證據出嚟證明你地兩個真係無嘢囉
無必要考驗我對你嘅信任架喎
考驗信任完全係荒謬
我根本無責任去做呢場考驗囉
係你嘅行為導致我失去咗對你嘅信任呀
明未呀？懵撚

屌
條女無錢
做得男朋友
一係唔撚去
一係請撚埋佢去

一張信用卡世界通行
怕乜撚嘢無錢呀
而且又唔係真係咁貴

成個日本trip 機票酒店食飯，
你條仔都唔理你感受，
係我就唔忍喇
同你去箱根一泊兩食

依啲人唔死都無撚用
死臭撚同臭閪

佢已經冇再同我講嘢

去咗喇 依家佢地仲係日本

佢仲讀緊書

25

我都試過同女仔朋友去旅行冇野發生
條女係好好朋友

利申：個女仔個樣好安全

你覺得我應該俾機會佢？點解我要俾機會一個唔同我道歉嘅人，根本佢就唔係真心想同我行落去嘅人

多謝你話我知佢扮訓

將心比己係佢身上係唔work

箱根住溫泉酒店我肯定起碼一日三四q

所以都係要分

咁都覺得冇問題，呢啲臭撚早飛早著
絲打加油

利申好重要

又要重新適應少咗一個人係身邊真係好痛苦

佢應該都係差唔多

其實佢根本唔愛你 做任何野都唔會為你考慮 理你感受 我都試過同呢種人拍拖 即時叫分手 佢都係唔會有任何反應

而自己之後傷撚到仆街 人地街照出

呢個擺門車馬收兵 你都照去 有乜計？

不要再說了，我依家自己一個匿埋係被到喊緊，今日差啲工都返唔到，因為喊到對眼腫哂

痴線，即刻分手啦

你都係垃圾

依家嘅佢都係咁，點解我會做咗仆街磁石

分咗喇

Long D 咋，身咩邊吖，今次搵番個真係日日係身邊架啦

有啲人信唔過嘅話，機會就只有一次，就係你呢啲仆街仔不停俾機會佢，呢啲港女先可以毫無保留地玩做雞做公廁。因為佢好清楚，有一日就算佢個閪臭哂爛哂，都有你包底

同地戀嘅話，我又怕嗰個男仔唔鍾意我咁痴身。雖然Long D, 但我都會分享我生活嘅一切俾佢聽嘛。

樓主都係D辣殺MK妹
咩質素既女人就會識到D咩質素既MK仔

我試過同男仔fd 兩條麻甩去旅行
事源係佢生日攞咗幾日假諗住同條女去旅行
點知幾個月前俾條女飛L咗
見十幾年朋友咁L慘咪攞假同佢去轉旅行散心囉
點個我買咗機票plan 晒行程佢搭上咗條新女
然後我迫佢book 酒店佢book 錯咗晚同床
最後...

最後乜撚嘢都無發生喎屌...
依家佢哋仲一齊緊
我哋都仲係好好朋友

如何定義MK 與否
我冇打5p 字wor

讀唔成書 返低端工 住公屋 冇內涵 ON99

原來連登tg 真係到女
唔怪得咁多人係連登搵食

我試過同男仔fd 兩條麻甩去旅行

gay

我試過但個時係單身，完全冇發生過任何事 因為真係好撚fd

依家讀緊HD 進修
打緊份好多人都想入黎做 零售界嘅政府工
人工好 福利更好
住私樓
不過真係on9 的確冇咩內涵

我仲要飛過去俾佢食

其實我壓力大9UP下
唔洗咁認真

送上門

呢條EX讀緊PHD喎......

所以我都係垃圾

係

巴打你屌完我mk 就話自己9up

做得好！！！我欣賞你

我拍緊拖個陣同3個女仔去8日旅行都係咁，真係鐘意一個人點會無信任，你唔信佢就唔好浪費人地時間，有懷疑己經代表你同佢相處太多計算

(我女朋友而家同佢地好friend，上年全部一齊去日本玩 )

單挑去箱根
好難唔諗多囉

身邊突然冇咗個人一定係痛苦
但對住呢啲人真係無謂浪費時間
撐過去就雨過天晴
祝福絲打你

巴打 我冇話唔信佢
係佢一開波已經冇對我坦白
連問都唔問下我 話同朋友去日本
由頭到尾都冇講係女仔

個問題係佢覺得同女仔單獨去係冇問題
同埋佢事後處理得好差，冇道歉，又冇諗住挽留

知道，謝謝你

幾厚面皮先講得出呢句 佢其實只係當你condom

笑死，樓主d 回應好正

佢根本唔愛你
放過你仲好 絲打早走早著
搵個更愛惜你嘅人

最好唔洗用

真人回應

好難搵啊 再搵只會係怕又係賤男

已經定性左係仆街磁石 睇怕都窄D

唔洗怕 因為一定會係

喊出嚟

多謝你分享你嘅慘痛經歷，我會識諗架喇

Mic on9 la你

講就咁講

男人唔可以讓得太多

你打中文字有障礙？

認同啊

不要問

屌多佢兩次中出佢之後分手啦

sorry. 無論佢坦唔坦白都好，我點都唔會接受一男一女單獨去旅行，已經唔係講緊有冇帽到，而係有得另外一半就應該尊重佢，明知有啲嘢做咗對方唔會開心，點解要做？

已經去緊喇屌

點解唔直接分手？

識咗你都照book ，自己諗

啲男人永遠死要面都話如果你都係咁 唔介意 如果到時你真係同異性去？唔得喎

係你無意間chok到佢，佢先肯認，冇可能冇問題

過來人

講個信字啫

佢鐘意番女仔咪好囉
同你格劍耐左悶呀大佬

終於chok到您係gay

由細扑到大，青梅竹馬

我都試過
二男一女一齊女台灣，住一間房
我真心信佢地係朋友，之後佢翻到香港我先知佢係酒店戶只係穿底褲
直覺上我覺得佢地3個有搞過
最後到我地分手之前真係發生咗勁多荒謬嘅野

試過 呃我話成班男 同左個ex去 搞左

longd無得搞㗎喇 分啦

利申同條女ld緊

佢話個旅行係識我之前Plan, 但同咗我一齊之後先決定買機票book 酒店嘅

無乜好講，一圖KO。

男友作計劃時，妳的身份只是朋友，說他錯未免太不「大方」，古言曰：「欲擒先縱。」通過這件事起碼佢知道你大方，當然亦都有個風險係俾佢搞「課外活動。」但timing唔啱冇辦法，第二你男友唔同佢去旅行都會有搞「課外活動」嘅風險，何必太執着。如果真係唔信得過佢不如各行各路好過。

我覺得呢個唔關熟唔熟事 純唔純友誼事
正常有女友 係應該同其他女人有避忌架啦 仲要係去旅行 叫條女點安心?
互信都要你有做值得人地信既野 先信到 唔係同第二條女訓埋同一張床之後叫條女要信你地冇搞野囉

呢個case 一係就條仔好幼稚 唔識企條女既角度諗 一係就扮純FD其實有路

打機打到咁 真係成個小學雞咁WO SEND野都要屌 又唔係唔比佢/阻住佢

佢唔夠愛你

契妹啫 帽事嘅

嘩 冇搞過都唔信喇 咁癲

係咪即散？好慘

即除喇屌

明顯係

吃雞嘛，攞唔到第一就冇意思嘛。

根本從頭到尾都冇諗住尊重我或者問我意見。

鍾意佢個原因真係好簡單，純粹相處上舒服，冇咩嘈交，開心就得。依家佢咁樣即係搞到我唔開心，所以即分，完。

完

希望佢會睇到呢幅圖

朋友嘛，同親人一樣嘛

巴打俾心機，long d 真係好唔容易，我以為我可以克服到，至少我可以拒絕對我有意思嘅人，但唔代表人地都會為自己著想。

分咗手喇，佢應該嬲我開post 屌佢，依家telegram 都block 埋我，完哂。

笑撚死，港澳女友 姐係每個地方都有個女友好似集郵咁，可能樓主你根本唔係正室，係佢第二第三女友

係 最慘係呢樣 自己拒絕到人
另外個半唔知拒唔拒絕到

分得好 唔識同人相處既人唔佩有西屌

所以冇想像中咁傷心，不停叫自己唔好咁上心呢段關係，因為已經成日都有不被重視嘅感覺。

但呢個世界就係咁唔公平，只要個樣正常少少，生得夠高，大把囡喇

痴埋去果d女on9姐
係呀 話你呀

我認架，一齊嘅時候唔會predict 到， 睇清楚咪早啲止蝕離場囉

快啲穩人收咗板主佢， 幸福哦喲！!!!

你男朋友幾多歲？
d思想咁on9既！
唔使講 即分手
同佢解釋都哂時間

好好對現任就係你的贖罪

樓主有冇比佢扑過 純粹想知下

好撚亂，你係男定女，你個ex 係男定女

人地好心見你地咁陰公，俾個位你地訓，乜你好想有事發生咩

我都想幸福

25歲，明明係讀緊博士，但成個小朋友咁。

分埋右喇

知嚟做咩

俾你訓一晚仲想點

瓜田李下分啦

咁樣其實已經叫答左
呢d女人式回答真係好正

學你地啲女人話齋
朋友啫

永遠男人咁做就仆街，女人咁做就朋友啫
講黎都多餘

滿意未

朋你老母 至少我識尊重人，從來唔會做令對方懷疑或者可能會hard feeling 既事，拍一個就剩係愛佢一個，眼中就只有佢一個，對其他異性劃清界線

唔緊要啦 比你嘆左個博士都好既

點解講到好似佢蝕底咗俾我咁

想你正能量d 覺得自己嘆左佢 唔好覺得佢嘆左你

笑

sorry 樓主，可能我可能太仇視港女，可能之前俾啲極品傷害過有陰影……anyway，祝祝找到一個更好的啦

真係慘，比人扑完仲要戴帽，樓主我同情你

無呀 原諒左 再cheat 再原諒 最後比人飛左

條囡已經即刻更新Profile Pic, 係我個男朋友幫佢影，有冇人想睇條囡個樣？